真係好L唔鐘意WFH.....老婆成日都覺得我幫唔到佢手

仲要成日比佢bully....好驚呀囡學佢
同埋有啲同情張祺宗，佢係唔應該殺人，但係同情佢成日比老婆bully

邊個人工高啲

其實社會同啲女人真係要正視下男比女言語甚至實質暴力嘅問題

唔好覺得老公應份係知道你想點做，每一個step都要緊住你咁諗

佢冇做嘢，我經濟能力都冇問題，但係我係屋企食物鏈最低層

一定要一齊白頭到老，唔好分開

香港係咁扭曲架啦

心法問題？